《體制內白色恐怖》初選機制有個好致命既位，投票時會即時影響選民投票意向，會對部份選民和候選人不公

我認為泛民一定要同大家強調一件事
就係今次初選係「實名制」
實名意思係 「選民Ａ投票俾候選人Ｂ」呢一件事 係會記錄係電腦入面
根據有連登仔講話佢地係記者會講過
資料會keep 7日

切身處地諗一諗
如果本身你諗住揀本土
例如劉穎匡，佢已經俾人告緊暴動
你諗住揀佢，但你唔清楚今次投票係實名制
你以為好似立法會咁吸個印仔丟落個箱度就算
到你入到票站登記完先知
原來係實名制電話投票
而國安法君臨既情況下
你唔會知港共政府會否以國家安全理由 要求泛民提供數據
睇下邊D人係支持有機會犯國安法既候選人
而泛民沒有應承選民
如港共用國安法壓落黎，會否妥協
係咁多未知既情況下
你知道是實名制後
只有約二十秒時間重新考慮投邊個
會因為白色恐懼，放棄投本土嗎?

你睇完呢個PO可能有心理準備
但無睇果D人呢? 可能有一部份膽細既
已經即時轉投傳統泛民 或者放棄投票

有人話實名係避免重覆投票
我認為其實有更好既做法 例如職員侵權一次性登入系統等等
技術上應該可行 我唔清楚會唔會有其他衍生問題啦
但即使當你做唔到
係咪應該對選民公開作出承諾
好似facebook telegram whapsapp咁
不會因為港共以國家安全為由交出選民投票意向數據？

同埋起碼都要同人講強調係實名制啦
根本好似無人講呢點

連登仔係咪係咪覺得
民主動力無呢個責任澄清
令選民安心參與投票？

我真係覺得好奇怪
成個連登好似無人理咁
李怡話齋
國安法就像「房間裏的大象」（Elephant in the room），那麼明顯
但係就無人會講

定係民主動力已經承諾左唔會因為國家安全為由透露初選選民資料??
如果係既通知聲
我唔會再推PO

可以用紙張投票

洗唔洗寫個人資料?

認真 好多人知實名
所以好多人唔會投
太遲先講了

pr公司 玩分化 小心
請無視分化post
中共可能取消九月的選舉，
請用初選表達民意

僵屍acc pr公司 玩分化 小心
請無視分化post
中共可能取消九月的選舉，
請用初選表達民意

而家先知係實名制
唔撚投算 反正都係幫泛民做球

我唔係抹黑喎
我又唔係叫人唔好投, 我講事實
叫民動澄清又係PR公司
我保障緊你地班選民既安全呀

你係咪泛民打手
「房間裏的大象」係咪唔想人知唔想人提?

死五毛又分化抹黑
拉

老老實實
唔好一黎就話唔撚投
睇定D先
睇下民動會唔會走出黎回應

🏢邊度投？
全港設251個「服務點」供市民電子投票，亦有少量票站設紙張投票。
票站名單（持續更新）：
票站 Google Map:
🗳點投票？
1. 安裝初選投票 app 《普及投票 4.0》
-- Andriod版:
-- iOS版: 有待公佈
2. 進入app, 順序填入以下資料
(i) 職員提供的票站編號
(ii) 是否傳統功能組別的選民
(iii) 身分證後四位數字（不包括號內數字）
(iv) 身分證簽發日期
(v) 出生日子（僅日子, 無須月份或年份）
3. 係app揀完候選人之後，會得到一個QR code
4. 拎埋身份證同選民身份證明去到投票地點
5. 向投票地點工作人員展示身分證，以供驗證
6. 向投票地點工作人員提供以下任何一份文件：
(i) 住址證明; 或
(ii) 官方選舉選民通知書; 或
(iii) 電子版選民查冊截圖
7. 俾職員核實QR code就完成投票！

未必有得用紙張投票,但唔洗比全名同全部身分證號碼

張票會寫個人資料?

我本土打手，初選係本土起碼跑出一半以上 根本得中共最唔想見到本土贏出，團結所有人同中共打人民戰爭 一定要出來投 ！

岩岩見佢呢個留言, 我搵左資料

最底果行細字 係後備方案
簡單D黎講應該即係紙票唔會好多
用哂就無

同埋手機投票要打個人資料用黎validate張票
佢都無講到用紙張呢個後備方案洗唔洗寫個人資料先validate到張票

咪係
連去投票都擔心咁多嘢

如果投個票都唔敢，死左去算啦

如果要令更多人投票
民動應該更加出黎做個承諾
保障選民私隱
THATS IT

我唔係叫人唔好投
承擔到風險既
覺得政府無可能咁仆街用國安法壓民動既
咁你咪出去投囉
但唔好隱瞞呢個風險既存在嘛

初選係本土起碼跑出一半以上 根本得中共最唔想見到本土贏出，團結所有人同中共打人民戰爭 上街都唔驚我驚自己人？一定要出來投 ！

推初選 唔好再推移民post

呢個對普通市民已經係最低風險嘅付出
而且你可以投咩光譜嘅候選人
你就算投民主黨我都歡迎
最緊要多人投 先有認受性
大家贏好 輸好 先心服口服
而且可以顯示到堅持嘅力量

如果民動出黎澄清
係咪會更多唔敢投既都會出黎投?
更多人肯投肯表態 對支持民主陣形係咪有幫助先?